當你發現你friend list好多人online既時候

當你發現你friend list好多人online嘅時候
就會記得全部都係自己加嘅人, 但係入面冇一個係佢地自己主動加你

明明facebook 都有成百幾個人, 但係冇一個係可以搵佢傾計

明明玩緊嘅係online game, 但係冇一個人會陪你一齊玩

啱

搵都唔係搵facebook班fd傾計啊？

whatsapp除左工事應該成幾個星期冇響過

入面真係仲有聯絡既應該10個都冇

同你差唔多

朋友請求4️⃣1️⃣wo

全部真人唔識

屌以為84人, 原來845人
連登就係咁

facebook frd算得係乜？
九成係鳩ADD

我得30個fd

Facebook 都係用黎stalk人啫
啲人三唔識七都9add